處女座係咪好難相處

因為我成日都睇星座
好多人都話處女座好多缺點

歡迎大家入嚟發表意見

P牌仔唔好屌咁痛

係

呢個世界唔係得十二種人

信星座既人最難相處

搵愛侶都唔好搵處女座？

點解咁講？

但係處女座會唔會成為犯眾憎嘅目標

唔好信咁多星座
不過識親既處女社都好煩 懶有原則咁

知道男仔係處女座會唔想識

寧可信其有

如果係女呢

咪一撚樣

我係處女座 但想澄清一下
處女座對熟既人好挑剔 好多要求 好易閪面 但只係閪一閪 幾分鐘就無野 心眼好大
反而對唔熟既人就一係唔理 覺得佢有利用價值就會以一個好友善既感覺去接觸人

總括而言 覺得處女座難相處既同佢熟極都有限

黑撚人憎到死 淨係識得扮晒野 企係高地用高姿態講野仲好似袋錢落你袋到

極難相處

利申 : 處女座

睇嚟處女座真係犯眾憎

睇嚟處女座真係好難頂

兩睇囉 如果你對佢好重要 佢會好照顧你感受

Ching 你好有經歷噃

咁點識人啊

咁要點先覺得對佢好重要

處女座有精神潔癖、道德潔癖、真正的潔癖都有。

連處女座都唔鍾意自己自言自語、無信心、麻煩、要求高。

作為處女座、伴侶一定唔可以是雙子

咁慘 但係會唔會嘗試改變自己性格

睇嚟處女座真係好麻煩

處女不會在外人面前表露
但內心糾結

你會對佢好 咪代表佢對你重要
對我唔重要既 我理閪佢咩

處女座同雙子唔夾？

如果你係想講處女因為精神潔癖 接受唔到雙子周圍玩周圍flirt 咁你就錯. 我係雙子對方處女. 佢係周圍flirt周圍玩個個 仲叫我體諒

呢樣真 會默默咁執手尾 但心入面好想鬧佢

處女座完美主義者 任何人包括佢自己都唔完美但又會要求人地完美 外冷內熱要識佢同變frd都極其困難 平時個樣好撚閪眼又好似生係額頭到咁唔理你 脾氣通常極臭因為完美主義關係小小事都會化大左而唔高興發脾氣 而且處女座要面子真係唔好諗住佢會同你認低威 通常都好堅持自己原則姐係勁撚硬頸 總之處女座既人就係勁難服侍 好似做咩佢都唔會滿意 btw 處女男比處女女更難頂
利申 處女座 其實朋友對我好我感受到但永遠都口硬唔肯話俾佢地知我感受

正想講

見樓主話成日睇星座就知唔關處唔處女座事

要處女座表露自己軟弱/情感都好似好難咁 成日俾frd話唔知到時我心點諗 好難捉摸不過我真係成日內心糾結但面又會扮到好似決定好晒啲野咁

對住普通人會好堅強 唔容許比人覺得得好渣 同埋唔會比佢地知我既野
朋友唔少 但只有最best fd先知自己諗咩
有心事通常唔同人講 自己一個sad到世界盡頭

心聲可能對住普通人太堅強 連朋友都覺得我好堅強 好似唔會有唔開心既事咁 或者係有唔開心既事好快自己都可以解決 但其實唔係有時有心事都唔知點出聲開口 唯有夜媽媽自己係到愁 我想知係得我係咁定處女座巴絲都會咁 係咪扮堅強去掩飾自己內心脆弱

我覺得又唔算完全關星座事既 人大左真係好少再比咩講 有咩都鍾諗收埋
但有啲位真係好處女座 好執著 有潔癖整理癖 麻煩

Same
對住唔熟嘅人就勇敢果斷人設
對friend會講笑 但極少講心事
有事留翻半夜喊
都唔知算唔算難相處

同我熟既fd都話 自己第一次同處女座咁fd

+1

處女表示其中一個best fd係雙子
通常我就佢

Ex係處女座
拍拖冇野搵野黎煩（諗野果方面）
無謂到閪咁
利伸巨蟹

個ex幾多歲先 人愈大就唔好諗住以星座去猜測佢係咩人喇

無可否認處女座有70%既時間係諗緊野

星座撚

兩個都糾結＆矛盾既星座
兩個人相處到有4個人咁

我有啲唔同 同人熟就熟到做兄弟 大家即叫即到
唔熟就俾人覺得唔正常 乞人憎

男朋友都話我如果我對佢既包容用喺其他人度 自己就寬容好多
我地對於自己定義既外人好mean好閪
但係自己人既包容度好高 就算點唔合自己標準 都會講下笑帶過 最多串你一兩句又幫你執屎

要同處女座做朋友

多重人格

精神同現實都極度潔癖，但處女座自己又做唔到完美，男嘅內心會極度糾結，女嘅就會好多嘢擔心。
利申：老母同男朋友都係處女座

但係你老婆同男朋友對你好唔好先

好啊只係同處女座唔熟嘅人同佢哋唔算易相處

咁同處女座一齊幾幸福

在處理事情上又十五十六

Bingo 雖然我們都硬頸但遇上金牛座先知強中自有強中手

咁總有例外
但處女同雙子唔夾的個案比比皆是

上個ex金牛 佢容忍度好高wor 任罵唔嬲
但人就無腦on9無手尾好唔整齊

表面上容忍度高但其實好小氣

我都係

利申 處女座絲

完全一樣

好多時會好L固執，有強迫症要自己做到盡善盡美！

係

利申 me

點解咁睇

係咪好難同人夾

收皮啦星座撚

利申: 處女座, 幼稚園定小學個陣睇過星座, 好似受到影響變左真係好似星座咁講, 但大左知道好多野都冇完美, 變左做現實撚, 只係對自己care 既人同事執著, 唔care 既野完全唔會理

我同男朋友都係處女座，我地相處得好好

對人既標準好高
好少真正同人交心
被動
驚會阻到人

巴打你好撚大力咁屌我

咁幸福 都唔係好差啫

呢個真 煩到核爆
有時見到自己個樣都覺自己面目可憎

利申 處女座